{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058535",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69250&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주풀스테이사계보듬채"
    },
    "text": "山房山が目の前にある静かで眺めの良い一軒家プールヴィラです。 周辺には山房山があり、車で5分で行くことができ、幻想の森コッチャワル公園は車で20分ほどかかります。 また、済州中門観光団地は車で27分の距離に位置しています。 防疫が実施されており、訪問客の安全のために手指消毒剤も備えられており、全職員はマスクを着用しています。 入室は6時から可能で、退室は22時以降にできます。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能です。 客室内には温水プールがあり、利用時間は入室から退室までと設定されています。 水深は横4メートル、縦3メートルで、水温は33℃に調節されています。 バーベキュー施設は炭とグリルのレンタルが可能で、ご利用は20時まで可能です。 客室予約後は有線予約現場決済が行われます。 最大人数を超えると入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ただし、ペンションの事情により情報が変更になることがありますので、ご注意ください。 オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどこにありますか？",
            "answer": "この宿泊施設は山房山の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には山房山や幻想の森コッチャワル公園、済州中門観光団地などがあります。"
        },
        {
            "question": "防疫対策は行われていますか？",
            "answer": "はい、防疫対策が実施されており、訪問客の安全のために手指消毒剤も備えられています。全職員はマスクを着用しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは6時から可能で、チェックアウトは22時以降にできます。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室内にプライベートプールはありますか？",
            "answer": "はい、客室内には温水プールがあります。利用時間は入室から退室までとなっています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は利用できます。炭とグリルのレンタルが可能で、利用は20時までです。"
        },
        {
            "question": "予約後の支払い方法はありますか？",
            "answer": "予約後は有線予約現場決済が行われます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用できないものはありますか？",
            "answer": "客室内では火薬や爆竹などの火災の危険物質は使用できません。また、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金やプールの運営に変更があるのですか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 408,
        "QA": 457
    }
}